幾時到鄉郊警區開記者會？

唔關我事,你去問隻牛